[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

All in 攬炒冇嘢可以輸

香港最大價值目前好似係做中國對外、同世界對中國白手套

香港為咗普世價值、自由民主公義，其實好應該獨立。

香港為錢銀，好應該繼續做白手套，其實哩廿幾年冇發展過其他產業，對於世界各國，香港最大價值只係做Condom、白手套。

鄰近嘅台灣，假假地都有間台積電，全世界晶片業大半個春袋畀台灣揸住。除非你唔用電腦，如果唔係你個春袋都畀台灣捏緊。本來日韓貿易戰，香港政府如果有腦(早廿年如果有腦)，好應該叉隻腳入科技業，只要你揸住人哋嘅春袋，人哋點都要幫你。

香港作為白手套，都算係掂到春袋，但係唔好講其他國家，淨係美國侵侵作為生意人，一方面唔想香港變成普通中國城市，另一方面都唔會想香港獨立，亦都唔想食埋香港。食台灣都叫有台積電，食香港／香港冇咗白手套地位係冇用。

所以今次光復香港 時代革命，All in 攬埋中國炒係最好，睇過攬炒Post ，攬炒結果有幾個

Best Case，拉埋中國片地開花，中共獨裁政權收皮，兩廣、閩越全部獨立，達賴又可以轉世返西藏，世界又少一個獨裁政權

其次，中國頂唔順，為咗保政權割香港席，好似馬來西亞割新加坡咁，被獨立

其餘都係worse case
一係終於出解放軍收我哋皮、收埋香港皮，香港即刻變做香港市，同時中國冇咗白手套，藍絲廢老終於可以共享大灣區榮耀，社會信用系統扣你50分，食發瘟豬，飲真正嘅東江屎水，食齊元素周期表，港豬以後去日本都要申請簽證，新界啲牛屎佬畀中共強行收地

一係我哋磨足28年，然後等解放軍過嚟收皮變香港市，新界啲牛屎佬畀中共強行收地

一係攬炒到因為一頂綠帽，引起第三次世界大戰，全人類攬炒

仲有就係我哋自己而家慢慢自然收皮，28年後變香港市，一齊扣50分，機票都唔柒洗買，然後新界啲牛屎佬畀中共強行收地

如果為咗普世價值、自由民主公義，我哋好應該攬炒，其實攬炒冇咩可怕，人人總有一死，與其苟且偷生、逃避問題、留返畀下一代解決，由今代起攬炒先係為未來著想

寧為玉碎 不為瓦全！
寧鳴而死 不默而生！

哩一仗我哋除咗自由之外冇嘢可以輸

哩一仗我哋可以贏更多嘅自由

焦土焦土

We are in endgame now

只有一個方法可以贏

If we burn, you burn with us

721 811

寧為玉碎
不作瓦存

721 811 公義彰顯唔到嘅話，拉倒最大嘅獨裁政權嘅話，都算係一種公義

寧鳴而生 不默而生！

btw, 借位: 8月27日過期！幫手簽幫手share！

請廣傳！！阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

推啊！
食屎啦禿鷹

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

再唔回應5大訴求
721 811 再彰顯唔到公義
我哋就拉埋中國人攬炒！

有14億人陪葬
點計都係玩得過

好撚底，少數嘅0.5%攬炒

最緊要係廢老藍絲可以身體誠實咁食晒元素周期表，畀人扣撚到飛都唔洗買，牛屎佬畀中共強制收地

我冇嘅魚蛋，你都唔可以有

一開始 get錯左all in 攬炒巴

Gay

拉埋中國一齊開花 Or 拉中共攬炒

Push

巴打借個位黎

唔好累撚死人地同自己

我推互推啦

攬炒攬炒

I WANT FIRE.
我要4攬炒

割你老母閪

畀人打畀人斬嗰啲，唔止前線，仲有路過
唔指摘施暴嘅人，走嚟指摘受壓迫嘅人

攪炒

攬炒大法好

中共再唔放心就得攬炒炒到自己都收埋皮
蘇聯就係前車之鑑

push

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

香港有創科局

;(

如果真心攬炒，係咪大家應該全力支持何君堯呢老老實實？

撳晒佢

哩個係笑話嚟

笑唔出

攬炒都唔代表要支持佢拉班黑社會出嚟無差別打人

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

靠見過Steve Jobs 嚟做創新科技

攬炒，拉埋人類文明最大威脅嘅中共政權收皮，香港人都算功德無量

講個笑話
填鴨搞創新科技

我見過Steve Jobs 啊

推

【文宣】818 無得遊行 咁點算？？？

Burn with us

搏攬炒

攬炒吧

寧鳴而死 不默而生！

攬炒打個和唔洗蝕先

光復香港，攬炒中共

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

爆死中共
Burn with us

香港人要團結！
團結就係出路！

團結拉埋中共Burn with us 攬炒

All in 攬炒

攬炒

818 2點 維園見
大家一定要出！

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818

香港底厚過中國，攬炒中國點都傷過我哋
我哋除咗過千億儲備，仲有同英美接軌嘅普通法嘅司法制度

不自由毋寧死

血濃於水

支持 比你真普選你都唔敢要啦依家
扯爛左面皮，一國兩制已經不復存在啦

十分認同

Lm

寧鳴而死